小小提醒，搞清楚要針對新地同警察啲乜

其實警察的確係想做乜就做乜。只要有所謂既「合理」懷疑，警察無乜野係唔可以做，所以我地先話警權過大。

所以警察唔係唔可以入商場，係唔應該入商場，騷擾到商戶、居民同遊客。知己知彼百戰百勝。唔好用錯理由投訴

無辜市民都受到恐嚇